A/I 獵魔村物語 （2）砍掉重練

IOS：
AN：

個標題改得唔靚

應該叫大時代

我係咪第一人

第n人

點解見好多人被 ban 都有30日上訴，我得19日

係咪可以變返正常驚，首抽到依家都係得兩隻L （轉咗兩次），H法師好難升100

待ban中 bug之前仲小課咗

由千億-變成乞兒嗰種感覺

same
我刷左40萬石左右

繼續bug

我40萬石都有30日

冇HOTEL 起
D HERO又唔肯打怪

兩個ac ban咗一個

又要刷2L, 棄game算

首抽應該要刷隻英雄心態的 +遊俠/狂戰 L

咁ON9,唔FIX BUG 走去BAN AC 先

兩個都有用BUG?

Fix咗唔洗ban?

兩樣都做有咩問題，fix bug都要時間

我諗佢意思係停ser fix bug再ban都冇遲

已被ban
不過玩得幾爽

爽完要又頭玩過？不了

紅寶石係邊到打

當佢封測，ok?

普通難度，兩隻轉世先啦

無就代表要下個難度先有 定律

完

fix完先BAN啦,轉頭又一堆人用BUG又要BAN過

官方做野，好啦係時候轉驚 收隊

刷到好撚頭痛

唔玩了

搵下第二隻game有無得bug

仲未到我既

各位唔好出game
一出就會畀人ban

避唔到幾耐

其實已經ban左
唔關出唔出驚事?

YES

總要熄 ser、總要更新 app 無得永遠唔出架嘛

有咩意思

yes

已ban

Bug完都要刷咁耐先有L
咁嘅機率冇咩心機再刷雙L開局

全部人手bug ?

剩係識人手bug

擺一段時間睇下點先

兩個ac分別bug左幾多

第一個幾十萬以上玩到3轉，第二個之前bug完冇玩擺左係度

ban左點開返？

仲bug到石

開新AC囉
BUG石重想開返

點解我load完兩個logo
就會黑Mon入唔到GAme既

點解你可以bug到咁多?
我只可以一下60石一箱

直接拉去左邊bug $788

單L係咁易玩下算

bug完
擺一日睇下咩環境先

咪就係60石bug一箱788
佢個款似60石一下bug4x箱

bug完先知呢隻game要重課到點不了

GD

咁我用左一箱788黎bug呀嘛

PVP同課長打一定無得買, 當單機Game玩下算啦

其實唔洗但重課
佢啲強化石先係重點
課長就可以比平民快啲全部+20

要開住個mon掛，進度仲要咁慢

其實佢pvp係即時定電腦幫你配對手？

但升一個難度又要重新做過裝
應該鬥快升上苦行隻 game 先啱啱開始

武器刷等級40石一次

點先可以升lv升快d?
已有加exp時裝同卷

啱啊，唔升上苦行升+20係浪費錢

洗屬好似有第2個方法?

但唔上加20每上一個難度連第一map嘅小怪都可以打死你

唔bug好難玩

你地玩BUG石玩壞哂啦
依隻講明係經營GAME
下下要兩日爆機 唔洗玩啦

我無升過20
我亦無理佢地死唔死，反正無限復活，放置一排升到 level 就算

sor上左癮
爽過返唔到轉頭

其實隻GAME都係
抽人>刷圖升LV>整裝>升裝>過版 無限LOOP
重課係加快幾倍進度姐
講到好似無課玩唔倒咁
BUG石玩兩日就5轉倒
無課可以差幾遠
你諗下你D石最多咪又係抽人
你歐洲人抽到一隊L 都係咁玩
根本5轉前有4隻L都夠玩

好似幾好玩留名

Bug 完石番唔到轉頭

係啦
重課開係唔會想無課玩

係咪又要開始刷2L

拎返個課咗金 BUG咗少少石既AC
HEA玩下 等新GAME
新手有咩即管問

冇得離線掛機真係差咁啲

Bug完石 你唔會想重玩個冇石既號

入到game得聲無畫面

idle game, 可以當係每個難度都由頭玩一次，但係L以下嘅真係勁難升

又刷番隻8L 開局繼續

困難之前2-3隻L都夠做 慢慢抽下就有多D
不過都係個句 你BUG完係唔會想玩返轉頭

返工冇野做望住8隻L AI打怪

8隻L

Once you go black, you never go back

2隻L 2轉打素材，1隻H法師得63仲升緊，好鬼易死

Bug石既過程知道中L個個機率，直頭係貞操帶咁 , 最伏一定係抽村長箱

可唔可以教BUG少少石

試過成萬石都冇L

依家會ban了

佢拎返我BUG咗D石先比返我

要刷一定係刷英雄狂戰

咁如果正經玩既話係咪就咁順住任務玩
有無咩特別野要注意

其實差唔多
係睇咩職同你比幾多資源佢 先會有錯覺

村長箱如果想抽翼既話一對起碼2-3k

刷到邊先算刷完

刷首抽
建議1L刷遊俠
2L刷遊俠/狂戰
新手任務係比你易D理解玩法 你係老手其實跟唔跟任務都一樣
不過有獎勵就照跟
都係刷圖升LV >預約>整裝 賣裝比獵人 >升裝>過新圖>刷裝升LV>轉生過版

你講刷咩？

遊打怪爽

狂打怪地下城更爽

曾經為左過個任，驅趕左個L

整返套2星+10先

感覺係唔會夠錢用
bug 石都要狂買錢

L千奇唔好刷聖騎

魔法師 都可以接受

首抽係咪一開頭果120就係了

新ac刷L

補LINK 官方有少少攻略 主要FOR大家睇機率
首抽教學
信箱拎3張特級＋120石
再去寶石商店買兩張特級 兩張高級
倉庫>抽7張卷
唔岩就重裝
不過個人做法係買兩張特級直接5抽 有1隻L 先再買高級搏多隻
有心玩就刷兩L 純粹HEA玩一隻都夠 最好遊俠 其次係狂戰

上面有少少教學

係 有3張卷 然後用石買多兩張抽特級
我無買高級 因為機率得0.5% 特級有2%
上面有詳細

仲以為啲獵人點解咁多錢冇用，原來沖裝都係用獵人錢

bug緊石 但唔開曬啲箱 希望咁樣過到骨

點樣有8個英雄位?

點解我熄左root 都係開唔到game
模擬器

我正常玩儲唔到錢升lv5城

起屋

攻擊力同攻速高啲，但每秒攻擊力低啲

仲未比人ban，但重課後點返轉頭，d強化石貴到

攻速係用黎除，越大越衰

原來係咁

中級變為中級了

多謝40石

我玩到3轉都冇用過課金強化

咁買裝係大定細會快啲

其實有無BUG既片
我見D人話點買金幣然後即刻滑去買寶石箱
痴線邊夠快....
我一點買金幣佢已經彈出黎

先拉後點

比你知都冇用,一BUG就BAN啦而已

一隻手指禁60金幣箱同時另一隻手指大大力拉過去左邊,
成功既話就會問你係咪用60買金幣,
但背景係去左788果邊,
之後兩隻手指先狂禁背景788
然後另一隻手指再狂禁確認
成功時話就會話你買到788

其實英雄H 只要唔係右邊屬性白色 同L係冇咩分別

拉向左定拉向右
拉向左既話咪即係繼續向右移?

係咪唔出驚就唔會比人ban, 想打爆隻驚先

個bug改左了

頭先試左唔成功用左120石....

AC已BAN 理得你仲有冇得BUG

拉向右

已經BAN緊 你BUG黎都無用

官方都幾快手

影響冇人課金想唔快手都唔得

佢單機Game其實有咩分別

其實H同L數值唔差得遠

有冇人新ac 用bug ban左

其實賺錢最快方法一定係狂整裝賣比獵人

少一條橙好似

唔好再試啦
你試到 比你玩一日又係ban
有心玩抽完開局啦

起手數值顏色都係隨機
最多刷隻好少少既H 其實同L差唔得遠 照睇係咁

隻驚真係唔錯，值得玩

重BUG緊？

我已BAN 3轉

咁耐先BAN？

已經fix 左

屌
game都入唔撚到

隻game沖裝都唔難，係同熱練一樣要刷最上級

BUG友被人BAN左了 包括我

老實講我覺得都幾好玩 而家玩到三轉
雖然要開始隻game
但我覺得都玩得過嘅
Btw 有冇工會仲有位收人

bug慣左手，bug左幾張特級刷首抽...放一日睇下點先

我bug149箱放置play緊

要係咁係地圖執垃圾

個個重玩繼續BUG

個感覺好爽

會唔會有漏網之魚

其實覺得整裝既料全部都唔同佢地買
就唔會用錢

又見到你

咁正經玩啦

佢地爆左位無位放野，係咪會企喺城唔出去再打?

有無人知陰險即係點

做個記念

升裝又係濕鳩 無限打回原型 好撚憎個機制
依隻GAME好似重要無防爆

改良可以升等
正常黎講你造左件1星最上級金裝係有可能升到4星

但正常黎講升難度係快過你打粒精

個重點係D改良石點黎

有無巴打用模擬器玩? 我用LD player開唔到

LD player 3 玩到，4 我玩唔到

改良已經唔係正常情況下玩既野

收集自然之力即係點 成個地圖都無果粒野禁

只可以等

原來要落返去3，唔該哂

我被人ban完又開左個ac bug左十幾包放係身

有冇ban完第一輪再bug既人又被人ban左？

可唔可以bug多個

玩到有啲悶 利申未比人封

Beta 完畢 正式開服

2lv 公會 招人 有15個位
StandwifHK

申咗請留名

bug左幾多石到

用15石bug45石個抽野卷嘅ac無比人封

係咪淨係封bug課金包果啲ac?

好似係副本一路打上去

7萬幾

轉難度果下有錢剩即刻變窮副仆街，隻驚好似玩極都係咁廢咁

你會唔會串錯字

OYGB YNGB

頭先無厘頭bug到一野
得左果下勁驚課左

唔夠字數

仲有得bug?

冇雙倍好慢
自己執野
錢狂扣

有呀
其實我想問係咪唔會點錯真係課左
應該係要彈app store再confirm先會計課左

close 左apps 係咪就唔識升lv?

唔會真係課左啦 要入apple id

係
唔長開 就乜事都唔會發生

痴線出L個機率閪到
60幾70抽先得一隻L

棄算
長期0蚊

好想知究竟點樣先有收入 所有野都係要錢 除左賣裝俾班人

好易但ban得好快

而家出左三隻如果無ban就玩了
同埋想問有無得改待機室d次序我一踢左人佢即係入返抽果d s人

唔會錯
你平時課金瘰入密碼就肯定唔會錯

唔好亂買戰利品 到開到藥水店就可以收支平衡

申左 NoiseBoy

擔心可以去睇返交易紀錄

要好忙，係咁鳩叫佢地買野

平時要㩒兩下鎖機再讀面容

除左回血用料我已經冇買其他料
錢都係狂扣

唔見有買到

連課金確定個制你都唔會篤到
都驚到咁
有咩事又有得退
都唔知你驚乜鳩

好似要整裝比佢地買錢先會加 唔知賣材料會唔會加錢

你地係咪剩係要L人其他全驅逐

你仲玩緊bug ac?

係呀
叫做試下咁lo
全果ban就正經玩

藥水自動買架

啱啱先起手而家仲刷緊L
真係刷撚到2046

你依家呢個係漏網之魚定係重頭開始?

一個鐘前先開始bug

我諗瘋狂抽都會容易比人ban所以只bug左石
未用住

新手 1L定2L先起手好

得L魔師同狂戰 仲刷唔刷好 無遊

咁我唔抽住了

Yes 你bug完好快d瘋狂玩一日 應該會ban第二輪

好似無
我係del 晒l以下 後來連l都del就係想拎後面出黎

Bug左就係

我都係咁試 但我覺得佢要搵背包有bug石既都好易

頭先發現可以將d角升上第一

我䑁得你瘋狂用石玩一日仲好起碼爽過

就好似條女即使最後走左 都叫中出過

點樣有裝備

點整

打料整

待機室點隻人右上角第一隻字點一下

等其他人答 我未到已被van

仲以為可以用石抽

所以課唔課都係一樣
因為金裝料唔出就係唔出
我打左10次boss0boss料
你話死唔死

瘋狂買寵物野好正

點樣先會有多d獵人位

有住所，同住所可以升級

我覺得應該係GM見到個server突然太多資訊出現 用石強化 洗野 同買野應該有紀錄 所以會bam有問題既ac

要check點都check到啦 唔洗諗咁多

終於ban

而家仲有得ban咩?

bug*

其實隻驚唔係咁難抽角既話都幾正打副本果陣分上下芒好正

但唔可以offline打怪都係死症..

咁梗係有辣有唔辣嫁啦

佢成隻放置game咁 但就唔比人放置

抽到一隻聖騎L，得一隻起唔起手好

真實放置GAME咪又係要你長開
OFFLINE既效率低到冇朋友

岩岩玩 開得？

個個咁執著OFFLINE
我真想知有咩GAME可以OFFLINE刷圖升LV
隻GAME又無AC LEVEL比你升

可以
主升L同H遊俠

呢樣真宜家啲game好多都係開住先升到lv

想認真玩但用唔到模擬器

以我所知
大多數所謂OFFLINE 都係儲經升AC LEVEL
根本唔係升角色LV

用手機玩咪一樣

得一部手機有時要做其他野點樣長掛

Offline 果啲最多都係儲素材
你要升寵果啲 一定要日日都開game黎玩 打日任

買多部

利申 得一部

佢送果3抽券就抽L
啲石留黎買永久buff
好似吸血加攻加防果啲
應該起手會輕鬆啲？

我都想講
放置GAME 大多都係用AC LEVEL卡你角色進度
咁其實進度重慢過依隻

根本就冇咩放置game 到最後咪又係出活動呃你入去掛機
得閒出啲時裝活動 刷活動料換 真心想知有冇真係放置既game

呢隻一開始覺得係糞game 玩玩下又幾過癮

仲未ban我嘅

咁隻GAME重係咪GAME

屌你玩到停唔到手

我都係鐘意單刷第三個區多D 小小裝已經夠坦夠秒 可能我冇l遊同狂

如果唔係有bug 都仲會試下
bug完左呢隻game樣樣都係石
個坑深到

好彩仲有bug

隻game其實同開羅嗰隻勇者村差唔多
又係逐隻人仔配裝學技
不過依隻要抽人

官方當隻offline game算了打和啦！

其實最多可以擺到幾多隻人？

10隻有冇話每隻職幾多隻好？

更新左
冇得拉左右冇得bug了

我的天呀

FIX得幾聰明

無得BUG 個POST應該瞬間冷清

無BUG就想玩了

終於可以正常玩
呢家刷首抽

聽日再ban堆 就正式開服

世界末日

更新完仲話有更新 入唔到game...好想知我個ac點

有冇類似呢隻game但係冇咁肝？

隻game好似回咗塘一陣
本身98lv 更新完之後 88

其實點樣刷首抽？

免費廣告抽中，開唔開得局？

開啦仲問

痴撚線 單抽中

襯update之前刷咗幾十萬石
等bam

點解有聲無畫面
究竟你地點入到Game

仲係到

買卷bug 無咗

Fix左係咪唔會ban人

仆街我岩岩都抽中
del 左

得10幾萬石唔夠洗

首抽刷遊俠/狂戰

點都BAN多轉

用bug玩仲有乜好玩
btw首抽抽左隻鍵盤戰士
勁唔勁架

有無人知點強制STOP隻人仔
打BOSS死咗 想集合一次過再打

你玩落就唔係咁講除非你係課長

新手

有更新

咁都唔ban

但點刷首抽？del左仲有save

下次到我架啦 玩多排唔玩了

重裝

睇置頂

更新左 冇得bug lu

叫佢去買裝好似得

我就係用依個方法 好弱智

升裝無防爆真係折磨
即係要你買大細 連續幾鋪都開大

刷咗幾個鐘，淨係出現過聖L同魔L
刷到好攰啦

手動集合

唔bug要20 真係要玩到2046

抽人刷村長定11連抵啲

村長要800喎

同埋你係指首抽？
都唔夠11連

唔係，刷第11 12隻人
仲有40萬石 之前刷定咗啲backup完冇晒

求其啦咁
BUG石就一定係刷村長
因為有時裝 有20級同15級裝備卷同埋秘法書
隻GAME最難就係升20LV裝

點解我冇得廣告拎野

啲基本資源都要重複係咁買有啲煩，預購得多又易破產

最on9係班仆街買到冇晒野就企左係到
啲野又要手動整
十分on9

如果BOSS死咗既時候
D人都係死亡狀態好似係唔會有任何野
所以建議搵隻勁D頂到尾 其他人就十八羅漢

其實個操作真係十分之咁垃圾
幫D人升技 上裝上武器要1個個咁點佢地去武器店
又唔係一次過REVIVE全部人 姐係你乜都要一個個人咁去點
自己去記 開羅好多年前果隻類似既驚都好過佢
重點係 沒得掛機 你唔開往佢=停

係，整嘢又冇得set定整幾多

要錢真心麻煩 啲錢都唔知邊到搵

你地用金裝定紫裝?金裝d料好難出 同埋有無材料網?

金裝一定王出
紫裝係3圖怪出

有金實用金

玩到困難開寶箱有13500

Fix bug fix得幾好

隻獵人有成50萬喺身

整定1000係到掛 我都係咁

企左係度仲要串鳩你

少少少少咁用可能冇事

下星期二有新驚...封左就唔玩

佢唔封就垃圾驚，我刪驚

忍到聽日收工試下先

重點真係好重點

你都幾狼 我都係得十包係倉

呢隻game算吧啦。

咩game

封完 刷左陣就咁

其實係開ser活動黎姐

聖獸戰士

塔防驚未睇係味支那

而家無game玩。好苦悶

睇錯...

下星期二原來係洛克人

咪又係玩兩玩又棄

你個隻4月8
望咗下畫面覺得麻麻地

又真 好難玩得長

玩左了 del驚唔玩

到時再算

我都等刪

第二批殺剹開始未？

你仲狼

好少啫

都係8l開場?

咁樣開唔開得？

ban左?

開 主升L遊俠 H狂戰

L之後係s定h?

同埋點樣主升？主升裝落佢地到？

H

出左個AC..L聖騎H聖騎S聖騎 ...

有3張圖
最多經個張圖淨係放佢地兩個
同埋做裝優先比佢地
金裝材料都係有限 要打BOSS先跌

有d人話要2l
但我覺得一隻都ok la

主要係睇數值顏色
如果隻H 多橙 其實已經夠勁

屌你老母依隻game真係好撚野
更新2次都係黑畫面得聲玩唔到

爽過爽完既話一定唔會再玩，微課中課玩一世都唔會追到兩日既進度，仲要知到佢要幾重課先練得好一隻角

仲要升佢個 各100等級

我升滿一隻用5625秘法積分，基本上玩到執都唔會抽到咁多抽

6000點先升爆
要抽成40次先有

味就係呢個升完隻狂戰勁撚到仆街

如果呢隻係單機GAME賣100蚊我會買黎玩
但要課就不了

暗黑狐狸有咩用 諗緊買執野寵定兩隻狐狸

Both la

後者加屬 唔記得加咩

真！ 太撚重課！ bug 過先知 根本有排到

垃圾game過多兩日就冇人討論啦

啲素材好難跌.....

本身幾期待呢隻，可以hea住玩
但放置唔識play，bug完又返唔到轉頭
依家唔知有咩game好玩

只係二轉仲要未齊裝已經有果種快感單刷1分鐘唔洗推哂3圖d 怪

嘩 左右手齊哂

個個BUG完玩唔返轉頭
隻隻GAME都重課就爽架啦
做咩要屌鳩返無課有排玩

一開始開壞個頭

冇屌鳩無課有排玩，只係想講實測見識到隻驚個坑可以有幾深

無bug無課
慢慢玩
其實唔差

食相難睇
課唔係問題 但問題要幾耐
啲資源根本少到吖媽都唔認得
真心你bug完石 知道抽隻L角都要萬幾石一隻 升屬要用翻L角升
秘法書你唔抽村長箱真係唔知幾時有一本
個系統廢不在講 要開game先有資源
我寧願佢好似上面巴打咁講 整付費咪算起碼似開羅系列咁吸引到人 宜家真心等收皮

點解我仲未比人ban

你肯長掛兩三日 點都5轉啦
其實隻GAME都係刷圖升LV 你課金係將難易度降低D
因為其實H角唔差得遠 係刷慣首抽覺得L先係皇道

講真技能又係一樣
根本最緊要就係LV同裝備
裝備又係刷素材
所以講到尾 只要不停掛機刷圖 乜都搞掂
小課/無課只係開頭難 之後順咗就好易打
不過隻GAME真心好快悶

一張圖 5種難度

怪樣一樣 名改小小

似開羅系列 真係經營game

瞎了的獨眼巨人精髓
有冇人知呢粒野點先有??

等奇幻生活Online 囉
不過隻GAME扮哂經營類
其實又係肝到仆街

無記錯係突變怪有機率掉下
依D可遇不可求 我覺得打BOSS既素材重易

btw魔L有冇用

有！

好過聖騎

我無點練過魔法師
不過點都係狂戰同遊俠最屈
去到後期D金裝D技能都係屈勁多

我既資源都係俾狂同遊

點樣睇啲人既數值勁定廢 唔識睇

佢降攻速 POKE技多
用黎打團隊戰先有用
刷圖都係狂＋遊

梳囉
抽唔到狂戰

紫>橙>藍>白
原生最高應該得橙

琴日仲屌 4狂1聖1遊

L一出就橙屬

刷左咁多次 暫時都未見到有藍/白屬

L 都會有藍白屬 我有隻L遊俠爆擊白屬 另一隻L狂戰就一藍一白 其他橙

隻GAME應該差唔多係連登消失
淨係想隻MARVEL快D出
其他新GAME都係廢廢地
一係日轉中 無興趣重玩

相信1星期左右就石沉大海

出個咁大既BUG 自己玩鳩自己

笑左
神營運

成功炒熱

希望唔會ban我

呢兩種料點先會有？

死神係睇機率出
巴風特係BOSS

thanks

原來發達係要靠強化裝備

英雄既錢咪又係靠你幫佢買料
事實就係你賺你自己既錢

一開始趕走左個狂戰士
依家卡左係賣武器俾佢個任到點算？

原來個bug fix左啦

心水清

啱哂無要求既課長玩

由簡單轉左普通之後右上角個BOSS無左
個新人任又叫我打BOSS
應該點做

要搵返個狂戰？
定試下賣武比其他人

落返簡單打

我估會ban多轉 應該走唔甩
不過佢而家未ban我都唔想玩住

Thanks
咁簡單以上就無boss戰?

yes 擺多一日睇下點先

有
你要升號角

用模擬器掛咗成晚，一reboot部機就係咁彈game，個save就咁冇咗真係垃圾game

呢隻好無玩？
點陣Q塔防

邊忍到手嫁繼續玩啦

雙L起手, 但唔夠英雄位.
起英雄住所個舊石邊度先有得打

天選之人

開10個人好似要升難度先有

要係模擬器雲端save左先得架

"金"難刷到PK 刷勁耐都唔跌一塊

唔講個BUG,都係覺得要開記先做任/打怪最大敗筆

今日Ban左未 我重留戀緊 未重生

棄吧啦

我個40萬石帳號仲係到

bug完真係番唔到轉頭

其實隻GAME係哀在BUG石姐
隻隻GAME都係一開始唔課金難玩 後期越開越易 越多野送
大把抽卡GAME咪又係2% 魔靈類甚至更低 無課都係慢慢農FARM
代入返其他GAME 比你BUG倒石 咪又係屌鳩佢重課GAME
不過隻GAME所有野都太簡化 又單機 再加BUG石事件 都捱唔倒幾耐

你BUG石完 唔難理解D 課長點解可以課咁多都重咁廢
因為用哂黎抽卡 同買埋D無謂野

我都係,應該未BAN第二輪
佢一日唔BAN第二輪我都唔想玩住,陣間玩玩下又BAN

課過金既都唔會Bam

我話既

你課金 或者無bug就唔會BAN啦
驚D咩

依家唔ban叫你補番差額 唔補先ban

最多拎返D BUG石 點都唔會退錢比你

我有BUG 有廿包係背包未開

BTW, ANDROID 未DL到?

唔係好明你個邏輯
BUG完又驚佢BAN 但又唔想玩住....
咁你唔BUG住玩咪得

即係有得比你BUG先繼續玩？

我用另一部開個AC 正常玩下先 BUG個個AC 緊係想佢唔BAN/BAN漏啦

大家刷圖記得較III級 D怪重生快好多

想問下啲屬性如果白色係咪都可以用覺醒石刷到橙色？之後個數值就會同原生橙嘅一樣？

ban了

新定舊AC?

Beta完結正式開服

點解新手精靈之力

搵左好耐先得一粒

我個包包AC都封左了

呢個任係玩鳩你

係 升盡去到紫色
但覺醒石要賣L角先有

正式開game

精靈之力 長期得都得一粒
你按完一粒就會出下一粒

終於玩到高手
依排放假可以慢慢掛到尾

BTW 等緊依隻

好似話26號出

刷左幾次就開得

我發覺後期狂戰係最屈 遊俠都差少少

我全法

會Gg?

3個地圖逐個搵 禁完一粒會即刻重生另一粒

個帳終於bam咗 刷過狂戰hea玩先

我隻H狂戰已經超越左隻L弓手

遊玩閃,PVP用

真心差好遠
角色技能同裝加成都無得比

你望真D 其實L同H唔差得遠

狂戰有裝好撚癲

補LINK 官方有少少攻略 主要FOR大家睇機率
首抽教學
信箱拎3張特級＋120石
再去寶石商店買兩張特級 兩張高級
倉庫>抽7張卷
唔岩就重裝
不過個人做法係買兩張特級直接5抽 有1隻L 先再買高級搏多隻
有心玩就刷兩L 純粹HEA玩一隻都夠 最好狂戰 其次係遊俠

要改風向了 SORRY 後期隻狂戰太屈

後期狂戰1把 +20武 打競技 2秒被人秒撚咗

補LINK 官方有少少攻略 主要FOR大家睇機率
首抽教學
信箱拎3張特級＋120石
再去寶石商店買兩張特級 兩張高級
倉庫>抽7張卷
唔岩就重裝
不過個人做法係買兩張特級直接5抽 有1隻L 先再買高級搏多隻
有心玩就刷兩L或者1L1H 純粹HEA玩 1L都夠 最好狂戰 其次係遊俠
H同L技能一樣 數值都唔差得遠 所以H角係值得升 除非你強迫症

要改風向了 SORRY 後期隻狂戰太屈

係你狂戰被人秒 定狂戰秒你

暫時14隻角
狂4
遊5
魔3
聖2
之後推薦要咩職好

狂戰招1技升到7LV可以無限BUFF

CD13.5秒
BUFF時間13秒

同每個職業轉職推薦咩特性？

無得玩了

未鎖咩你

等下隻

臭口

玩到轉難度都未夠錢搞中級裝

搵game玩 呢隻肝唔肝？ 想hea玩下

我都BAN 撚左 你仲玩唔玩?

我都鎖左，爭d升到苦行之前果個lv

可以肝少1隻驚

刷到今晚冇雙L就算數唔玩

我前日五十次都無次有L

番唔到轉頭了

Ban 完仲點玩

可能佢知我唔想玩
第一刷已經出左1L 1H (l狂戰) 即管用呢個AC試下

個機率西到冇朋友

睇下刷唔刷到L

我BAN完第一抽出左L

前日未有BUG前五十抽都無L

又bam撚左了, game已鏟

冇bug冇課 2日上到困難
得1L2S 其他R
琴日開始重練 今日上困難了
其實幾好玩

比人ban左了del game 88大家

性格係路唔係一定要課金先有得轉

目測係

5抽得一隻
開唔開好？

開啦識玩H當L用

咁撚尻
已經低機率 刷到廢性格真係嘔血
岩岩刷到隻狂戰倔強性格
姐係比人圍毆打唔撚識走

條友慢半拍

想keep account係咪雲端保存之後再del game刷？

邊個係blue?

唔通係app台出晒名既歐皇藍B?

好玩,但前期抽唔到詩人遊戲速度會好慢
首抽可以唔刷,因為1星嘅傳奇英都係冇乜用,要掉去遠征儲碎片升星,升到5星先用,但成日有活動會送金章,可以用黎換傳奇英,所以只要玩得耐就會齊英

同埋大部份組合嘅輸出英都係 稀有OR史詩,傳奇英輔助多,做主力投資太大
隻game每日都大概會有2000 free 鑽俾你,算唔少,燒鑽最勁係洗覺醒技,好多人為某招洗幾萬鑽都未洗到,但又有人洗1,2次就中

而家隻GAME主力打RAID,各個公會鬥排名

走都冇用
行行下有怪都係會打死你

死左又有錢賺

唔夠打轉圖 或者轉低級數咪算
轉I級

刷下先 個畫面幾正

玩左一晚
狂戰好癲 加埋把武
下下爆擊 攻速又快

有性格架原來? 我陣間睇睇先

名前面就係

-平凡：就是…平凡的性格。
-力氣大：比別的獵人攻擊力强。
-跑步快：比別的獵人移動速度快。
-快手：比別的獵人攻擊速度快。
-虛弱：比別的獵人攻擊力弱。
-不中用：資料便宜賣給交易所。
-龜毛：資料高價賣給交易所。
-領導力强：在地下副本中加强隊友的士氣與内容。
-顧問官：在地下副本中降低隊友的士氣與内容。
-黑眼圈：比別的獵人更快消耗精力。
-活力四射：比別的獵人更慢消耗精力。
-胖胖的：比別的獵人更快消耗饑餓值。
-排骨精：比別的獵人更慢消耗饑餓值。
-微笑：比別的獵人更慢消耗心情值。
-憂鬱：比別的獵人更快消耗心情值。
-膽小：被怪物攻擊一下就害怕的逃跑。
-倔强：被怪物虐也不逃跑。
-害怕醫院：每次去治療所都害怕。
-英雄心態：比別的獵人攻擊力高，攻擊速度，移動速度快。
-富有：比別的獵人打怪時獲得的金幣多。
-老千：比別的獵人强化成功率高。
-金剛不壞：比別的獵人受到的傷害更低。
-火箭：比別的獵人更容易閃避。
-遲緩：比別的獵人更不容易閃避。
-睿智：比別的獵人更容易使用致命一擊。
-遲鈍：比別的獵人更不容易使用致命一擊。
-嗑藥：喝藥水的時候發出奇怪的聲音。

屌....瘦精....

睇黎除左主力應該請一堆 不中用打料用

竟然 封帳後仲有人玩

少左好多啦

升高d lv 之後會唔會有pvp 協力之類 , 單機掛3個地圖好快厭

單機PVP
單機GAME

唔課都可以玩下既
之前BUG左反而都無咩認真玩,係到等BAN

要開住玩？

我覺得單抽易中
我課左少少 有8隻L
6隻係聖騎...真係廢廢地好似 升得好慢
希望轉左職會勁

same

課咗幾多先有8L？

刷咗幾個鐘 第一次出2L , 但一魔一遊
開唔開局好

開啦 我刷左兩日先一次2l
而家岩岩刷到一隻狂戰l都開
Btw無買寵
獵人識唔識自己執野

刷左好多隻L,無bam仲玩緊

隻英有成8萬，點樣先賺到佢錢，賺錢好慢

識 但唔會執曬所有野

好驚以後抽唔返狂戰

我隻遊俠係睿智
隻狂戰係倔強,唔怪得ON99頂到死

今日免費抽中L

課咩禮包最好？鑽？

用模擬器玩好似好易炒save , 熄咗就入唔返去
cloud save 又唔係永世綁死， 唔知點好

新game 幾得意

係咪最少要買寵?

屌冇VIP地下城真係好煩
成日打完企係度我又唔記得左
成班人就咩都唔做

咩驚

暫時得馬來西亞同菲律賓有得DL
睇落幾吸引

睇GAMEPLAY好正

石仔用黎10抽 好不

幾時有ios

有 玩緊了
只要你申請馬來西亞/菲律賓AC

。。。未有中文？

未 但馬來西亞有英文

有冇IOS
馬來西亞/菲律賓AC
借黎用用

申請個啦
求其用個EMAIL申請APPLE ID 直表揀馬來西亞 入資料就得 同申請日本一樣

可唔可以簡單講下隻game玩咩

巴哈有少少介紹
主要都係控人仔解謎過版
應該重有PVP 同無限塔之類 暫時重打緊玩學

隻獵魔被遺棄，係到傾第隻驚係時候轉

依隻有台服 叫無盡騎士團 不過應該流流地

無計隻GAME 除咗掛機都無咩好討論

個個爽過,返唔到轉頭

bug過先熟個流程
當玩beta封測

教學咁撚長

其實隻GAME都係跟任務打
我無刷

直接開 打關會跌EVENT幣
EVENT送好多野

故事太撚煩,棄左

咁快
我應該會KEEP住玩
幾鍾意依類RPG

巴打試下玩？

今日已經冇人理隻驚

玩法不變,又冇難打既野
完全就係LOOP,冇咩好討論

被ban後就棄咗

等緊新BUG

我見隻GAME宣傳麻麻 應該做唔長
其實玩法都係大同小異 我好似連DL既動力都無

我試完GUARDIAN TALES
應該會試TERO HERO 韓服ONLY 關卡制RPG

之前解完又bug多次
再叫佢解就扣到負數

即係畀人ban咗可以叫佢解？

我課過金 同有回報bug

原來你就係內鬼

我話哂都課咗差唔多成千 應該架

玩幾年手機GAME 第1次有咁既情況

課左成千
Btw 有冇人開公會

課完先話有BUG 即係灰鳩咗

早知我都叫佢解
負數玩都係easy mode開波
宜家0課卡咗係困難
唔係幾升得郁
要時間磨

無課應該睬你都傻

我開唔倒了
一世都唔洗用石

STANDWIFHK會長重有無玩

棄GAME是常識吧

正常冇晒人玩
9成都係BUG石

重練果啲不如揮揮手

一隻L狂hea玩緊

俾牙熊呃左刷左成晚先話唔玩

我玩緊喎
是咪有咩誤會

有無人開公會

已經有公會

求其入一個？

同幾個巴打一齊玩緊
仲有位

我地heahea地咁玩

你想入就入啦
不過話我知咩名先
好多奇怪人申請

刷到未

聖騎係咪可以重刷?

係
狂戰>遊俠

浪費左一晚,on9驚

是但遊L開波啦

我都係單L狂戰全橙數值開波算
反正放置play

巴打 加左
叫占士

笑死

見到

L 都未刷到, 就無哂人玩

好難刷到L狂
我1L遊開咗波
宜家1L3S8R

如果抽到L 但係膽小,路人甲,火箭呢堆形容詞,對角色影響有幾大?

要抽到咁完美 2036 都未開得波
同埋每十日登入就送洗性格
我拎降團體能力L 單拖打地下城 暫時都ok

我啱啱抽到隻大力L狂戰士，追post話要刷2隻L刷3個鐘都未見過2L

1L 1H都可以接受
只要係雙狂戰OR 1狂戰 1遊俠就得

咁即係要繼續刷1L1H呢個門檻都到唔到

數值照計唔會加好多 唔洗咁執著

1L就開得波
勸力啲1日左右就上到困難
我琴日開波 宜家困難
掛埋今晚 聽朝就上高手
上到去先再算

你有1L狂戰都照開啦 H遲早抽倒

有冇bug game玩

啲鬼火 儲儲埋抽完都係得3S
8隻R
但睇升level 速度
有啲R 好接近隻L

刷咗隻L狂 睇下有冇得刷多隻

刷唔到就開波啦

主要都係睇職業
其實D數值唔係話差好遠

刷到訓覺為止
隻L狂又唔係全橙形容詞又負面

認真玩緊 發現成功感真係bug石比唔到

2H2S開 唯一狂戰係r

根本我自己第一日bug石抽L經驗
真係未見過全橙
可能我非啦
點都係3藍/ 1白1藍
性格要夾返職業

唔知點解會玩上癮

係咪咁

會有全橙 不過要好好運先有
刷到隻狂戰係慢半拍

係 我都刷到全橙遊 不過洗走咗了

遊麻麻地 狂戰先癲

刷到嗰隻係咁

開波啦

好

想問下輕課課咩最好，同優先用鑽買咩先

最好唔好課啦

每日8蚊 抽英算啦
課左個28蚊新手禮包
睇廣告 成就拎鑽石 我買晒寵物

又刷到全橙遊俠了

boss好難打

我睇唔到金幣數目..... 用緊iphone xs max

5抽1L狂戰 係咪開得

thx

原來有人開Post
我係開LIHKG公會嗰個人
想問邊位入左會麻煩講聲

玩緊。pixel玩法
5人過關。重複角色碎片合成

Same

佢驚我唔玩 ban完第一刷就狂l

隻S聖騎死到冇錢醫
ON9 GAME

應該係將隻遊戲變左mod版

咪又係要連返官方SERVER
輕鬆BAN啦
傻既先買

咁又唔係，mod 既game 通常唔會一用就ban，因為唔多人用，所以官方好少無啦啦主動check。

封左bug，ban 左琴日最後一波bug 石ac 佢地應該冇咁快無啦啦主動查哂全隻game 既帳

有MOD就唔係無啦啦
每日一查其實好簡單

驚有backdoor，2部iphone共用iCloud

我搵部廢機買，一個早餐既價錢 抵屌

等巴打食評

外國一早出左mod版,不過又係收錢

外國果個要jailbreak

[img]
兩隻L級魔術師

英雄心態全game 最強性格，你中大獎

英雄心態

我唯一一隻l係四橙一藍
Bug石個時無特別去睇

Same 不過我個隻係瘦精大叔

轉職秘藥係咪可以由魔術師改其他？

Adore

Ban硬 咁易check

Agger

想入 滿左

玩我

無咗bug玩得過？

下午又ban btw 45買

問左佢，佢話以佢手上資料暫時ban 率係2%左右，通記係玩到一百萬鑽以上先ban

Ios 同android 係咪唔互通

係驚有後門，唔係45就算ban都可以試下

所以我問緊人借舊iPhone

係咪用舊機刷完石 再係正機玩？

咩黎

刷到隻英雄心態弓 開唔開好 定係再刷L戰好?

開
隻GAME講求刷圖速度 清怪快就係王道
狂戰係打交比較突出 刷圖兩隻一樣勁

睇你鍾唔鍾意玩依類型遊戲
我本身好鍾意冒險村物語，依隻好啱玩

怎樣轉怪既難度 ？

但呢隻無咁多建築物

刷左成朝，終於刷到雙L，不過一個火箭聖騎一個快手魔法，兩個都唔係全橙，開唔開得？

玩培養人仔，但人手補給有啲煩，無補給就停哂手

你可以試下開發
暫時都係主推狂戰＋遊俠
隻GAME都幾睇重刷圖速度 魔法師同聖騎相對慢

7抽1S1H1L
應咪應該照開
L係火箭遊俠

有D廢J獵人成日都死 係咁話無哂錢 點算好

開啦 其實1L有狂戰/遊俠就得
性格我覺得好小事

OK，懶得刷了

屌你而家無左自動執野寵.....

個bug係咪收左皮

捐錢比佢幫佢搞好d 裝， 等佢可以自力更生

有無人覺得隻驚都幾食電

係
你捐完都係比返你

無左？？

要買先有呀唔係咩
而家都無石...

哦 我以為買都無得買

儲石買左隻

最平都要160

狂L最好咩性格

有石梗係買skin

有冇人試過黑屏？

基本上PVP
個個都一隻聖騎全坦 一隻狂戰必爆擊
有咩破解方法？
我得一隻狂戰爆擊 聖騎剋死晒
要壓裝備等級？

d寵其實係咪隻隻都差唔多 有冇話買邊隻最好?

執野係
PVP幣果隻勁啲
但唔會短期內買到

PVP贏咗 會低機率出 碎幣
30碎幣 = 1細幣
30細幣先買到執野寵

有破解食評未

ok唔該哂巴打 另外我想問下自然力係咪用黎買錢/鑽箱?
同埋獵人持有既物品數目係咪有上限

買鑽錢 抽中鑽好似得5鑽
定我太非 錢就我估跟你難度比你
我買抽人券

唔清楚啊

L 申請左

你咩名先得架

試過10鑽/500金

唔該哂

ID: L

ID : K

有兩個L

Chihiro就係我，請多指教

申請咗

玩bug果啲封哂未？

入到新game仲掛龍胖名

咁開game玩先
其實係咪入去掛機就得？定要手動？

好撚忙的

課10萬港幣

真係好忙.. 又要禁廣告，加埋30次，跟住又忍唔住手想執地下D物品

地上啲野我唔執的
每人強裝買裝先最煩

唔係好識玩隻人成日走番去休息

我屌雙L, 但我唔想要魔法師

開頭能力低係咁

滿左血都走番去休息點先識去打怪

萬巴幫我睇睇,開唔開局好

精力得番0，點回番？

識回了

入公會有咩用?

id：希望

有無興趣做副會長啊巴打 雖然唔知有乜用

都要睇屬+性格

想問宜家起手邊隻會好啲？

d獵人未滿位就會係咁入新嘅黎？定只係一開始係咁

一直都係咁

咁洗乜抽 係咁炒人炒到有L入咪得？

咁要咩屬性加性格會好

山洞出L嘅機率應該都幾低下

屬性係邊睇

試過第一隻兔耳女岀H

原生只有橙色(最高)>藍>白

性格就英雄心態，唔追求完美嘅話就正面嘅性格

just press信息 就有數值睇

我以為火水雷過d屬性

原來我打漏字

好想要狂戰
如果俾大家揀，2L法師定係1L狂戰起手？

咩性格黎

仲抽到隻 慢半拍

血係體力
精力係要SLEEP

狂戰起手冇得輸

我都係2L法師起手
或者你可以邊掛邊刷多個帳

雙L狂戰？

好

1L2H 唔刷了

啱

有無人知呢2個性格加乜

推多次

無我過2個

係咪唔識自動執嘢？

你慢半拍應該係移動速度慢
沒禮貌就唔知了

d獵人會執漏野

獵人既野會自己執
你既野就唔會執

照用算見到巴哈都有人問

課寵物

有無人知打咩出?

死神

狂戰士開局係咪好過遊俠？

狂戰勁過其他職太多
DPS好高

係 但遊俠都無話唔得
淨係計刷圖打BOSS 遊俠都夠做

好玩呢隻

但無課金...

狂戰應該學咩特性同秘法?

冇禮貌=空白，慢半拍=應該人物行得慢

ID 逸後

剛重刷 今晚先入到

申請左
@圭

我就係學雙重攻擊+全點攻擊 一刀一隻

好忙，仲未識玩

之前刷左隻狂戰，見到話遊俠勁，所以刷遊俠

LIHKG仲有一個位 入嘅留個名我批

萬

留名 波奈江

空白？咁咪姐係平凡路人甲

應該就係

之前初玩都無為意到狂戰後期有幾屈
招1技可以無間斷BUFF

唔使識 掛機鳩打！

刷狂戰起手

有冇人用iphone入唔到game 卡黑mon

有時間狂㩒自然之力=無限抽

換手機啦

唔該哂 咁遊俠點咩好

推 希望有人答到有用嘅野面唔係廢話

加攻速 掛

隻驚勁忙

仆街唔理我等我仲咁掛住你
重裝重開機乜都重 唔得咪玩唔到

無停過

廢事又比你串
試過哂重開重裝都唔得

後期你覺得攻速夠 咪換 double attack

用電腦玩

部iphone7開唔到 用xs max就無事

我對你最好

好 唔該哂巴打

隻game係咪support唔到iphone 8以下

成日講我192/200都叫最好

我睇app store佢話support架喎

隻game想課金都唔得，想買新手包，但係㩒極購買無反應，有無師兄都係咁？

舊事提黎做咩

頂 唔小心又整走咗個存檔
又要等客服搞
星期六日會唔會無人返工

到依家都唔知點用個存檔 搞到之前無左個雙L

就咁睇一個裝置好似淨係可以存在一個檔
唔似其他GAME可以無限LINK AC

一升難度就死到仆街
好難搞

升左普通已經狂死

整裝好撚煩喎。。

每隻人都要整
難度高既每人要整兩套
唔係最低LV既怪都狂死

2套？

新手裝藍一套
然後有料再紫一套

我d角色做乜野去打怪啦屌

其實佢地會去散心

個個都話建築物沒了

笑死 我岩岩都係咁

重裝左幾次都係黑mon 係咪痴線

係咪冇果個建築物回狀態。 佢地心情，精力低同餓係唔會打怪

- 體力：受到怪物傷害後減少的數值。在治療所中可以恢復。體力為0時死亡，並在復活聖所中復活。
- 飢餓：獵人在攻擊怪物時會減少的數值。飢餓時獵人會回到主城。在餐廳吃飯後可恢復。
- 心情：獵人在被怪物攻擊時持續減少的數值。心情好的時候屬性上升，心情不好時屬性下降。在酒館中喝飲料時可以恢復。
- 精力：隨著時間推移持續減少的數值。睏了後獵人會回到主城。在旅館中睡覺可恢復。

全部都有 仲整哂野係入面 似bug？

你開個建築 再cap圖睇下

我都做到新手任裝備強化過到點會未起

我屌哂佢地老母 㩒佢岀去打幾隻又翻黎扮工

重開都一樣？

（0分，灰色）
（1分，藍色）
（2分，橙色）
獵人分爲普通，稀有，超級稀有，英雄，傳說5個等級。
- 獵人的等級是根據屬性點數之和來決定的。（最上級屬性2點數，上級屬性1點數，普通屬性0點數）
- 18點數為傳說+，16點數以上為傳說，14點數以上為英雄+，12點數以上為英雄，10點數以上為超級稀有+，8點數以上為超級稀有，6點數以上為稀有+，4點數以上為稀有，2點數以上為普通+，其餘為普通。

對唔住 岩岩先發現 即係最緊要右邊堆數值係橙就得

補LINK 官方有少少攻略 主要FOR大家睇機率
首抽教學
信箱拎3張特級＋120石
再去寶石商店買兩張特級 兩張高級
倉庫>抽7張卷
唔岩就重裝
不過個人做法係買兩張特級直接5抽 有1隻L 先再買高級搏多隻
有心玩就刷兩L或者1L1H 純粹HEA玩 1L都夠 最好狂戰 其次係遊俠

值得一提

獵人分爲普通，稀有，超級稀有，英雄，傳說5個稀有度。
- 獵人的稀有度是根據屬性點數之和來決定的。（最上級屬性2點數，上級屬性1點數，普通屬性0點數）
- 18點數為傳說+，16點數以上為傳說，14點數以上為英雄+，12點數以上為英雄，10點數以上為超級稀有+，8點數以上為超級稀有，6點數以上為稀有+，4點數以上為稀有，2點數以上為普通+，其餘為普通。

意思即係就算你係H/S角 只要右邊既數值多橙 其實都值得升

上巴哈唔見有人同我一樣卡黑屏 我屌

依個真係好撚重要
即係其實隻GAME唔洗L先係皇道

唔太明屬性點全橙咪L囉

左邊數值廢 但右邊數值勁 就會得H 但實際其實同L角一樣

我有隻L弓手
右邊全廢

得9樣屬18分先係L 唔係正常L一定係全橙？

你有白色值？

16

L好難會出白值

傳說+。。。。？

應該都係當L

我屌阿 ，把武器升19 結果升到得翻+9
咩強化機率 用光石+強化原石 成53%都....

笑左

咪玩啦

所以升到10用住先就夠
後期都係轉哂用紫/金
而且每轉一個難度就要合過新裝
主力都係刷金裝比佢
然後刷地下城可以刷升星素材 到時升星又係要升過 唔洗執著＋20

可能佢已經苦行呢

hey any lihkg clan?

申左LIHKG 冇反應

批左

仲有無公會收人

full

新手求公會

唔全部裝+10好難打落去

刷左半日1L都未見過

jaga

我都唔想咁架

猫巴會長玩?

我有隻遊俠全橙

正式開始刷

根本就無L呢樣野

裝備嗰啲全體+乜乜乜 係全部獵人？

玩左一日都未轉生到第2,3隻,得隻L升得勁快,D S升得慢撚到嘔

你轉咗難度未
轉咗難度 其他角要直接修煉升等轉生 唔係會升得特別慢

未呀,仲係簡單度做任,轉難度要2隻轉生,但得隻L轉生左

呢家2L起手?

我1L2H

有隻R 3藍1橙

仲未見到L
你地刷左幾耐

唔洗
H角 右邊數值多橙都夠用
左邊D數值唔係話咁重要

仲有無位ID 逸後

刷左6個鐘先出狂戰L

刷緊第3個鐘

申請左

泰坦精髓打咩出

BOSS

申左 路人甲

Thanks

申左 key

有無人有課到？

唔好講泰坦,我連惡魔粒精都打唔出

忙在執嘢？

做乜成日抽完野卡請稍等

100lv都未轉得生？

角色目錄最左就係轉生

oic幫佢d藍裝上哂+10走去打吸血鬼就好快100lv

申咗rootootyk

其實一路委員長都幾重要

委託

啱啱申請咗
Id: A

仲刷緊狂戰L

允許我曬下命

無晒位
但有兩個L
到底邊個係巴打 邊個唔係

唔全橙點拎出黎
btw 性格

準3等公會SaveHK收三個人
有咩問題可以係公會頻到問
只求幫手多D捐AEXP
有意申請完係到留ID THX

滿左喎

你可以照申請留ID
聽日上3LV會有多5個位
森林巴你俾名我依家俾你入

台仔玩開全紫

路人甲 thanks

已批

又話最高係橙 講緊能力值

仲有無位

最高係紫，要用覺醒石突爆

依家FULL哂啦
聽日上3LV就會再招
或者你留ID我留一個位俾你

Ios同and係咪唔可以share同一個google email data??

整裝又冇料整
唔整裝就狂死到冇錢
高手到底點玩

谷死一隻打料合藍裝再慢慢升上去

刷唔到接骨木塊 求教學

上左普通先有

thank you!! 原來要上普通

拆材料出嘅魔力精髓有咩用?

買箱

而家一有新人黎,SUPER以下學完技就踢佢走

靠改良橙裝，打地下城開加倍打

英雄心態係咪性格入面最好

我連登名

公會有咩用？ 多經啲？

額外buff

應該，其他正面嘅性格都幾好

key

一睇就知係bug石啦，一隻L要全紫 要食5隻L角

而L角個機率低到，我就唔信有人會洗錢落依隻game到

想問下接骨木點先有？

用覺石升上橙個數值係咪會唔同？

真係屌你老母黑畫面黑左3日都未維修到

屌 我都係 用第2部電話無得玩

肥豬王你玩咁多隻game

最慘用第二部再引繼又麻撚煩
好多人講黑畫面原全無理過

點解要學完先踢走

想拎個部長掛都唔得 勁麻煩

呢隻ipad放置幾好

呢隻要長掛

我尋晚掛一晚 隻隻都升左三十LV
有隻可以去轉生
但聽講轉難道又係打返一樣既野

係。。。得一個版圖3款怪

隻GAME都係比你無腦掛機

大家啲寶石會買咩，儲左800抽村長寶箱係咪最好？

岩岩上達人
打極都唔出布

我覺得係
入面有好多好野,
又有時裝

刷唔到狂戰
不過出左呢個
開波了

我雙L法都無開。你會後悔

真係要狂戰開？

2隻L法師 1隻H狂戰 得防同閃橙

屌幾撚時先fix個黑屏

起碼要1隻狂戰

用住先啦

5h照開好唔好

睇右邊數值

不中用XXX 同火箭XXX
有咩分別?

搵到了 即係廢
-平凡：就是…平凡的性格。
-力氣大：比別的獵人攻擊力强。
-跑步快：比別的獵人移動速度快。
-快手：比別的獵人攻擊速度快。
-虛弱：比別的獵人攻擊力弱。
-不中用：資料便宜賣給交易所。
-龜毛：資料高價賣給交易所。
-領導力强：在地下副本中加强隊友的士氣與内容。
-顧問官：在地下副本中降低隊友的士氣與内容。
-黑眼圈：比別的獵人更快消耗精力。
-活力四射：比別的獵人更慢消耗精力。
-胖胖的：比別的獵人更快消耗饑餓值。
-排骨精：比別的獵人更慢消耗饑餓值。
-微笑：比別的獵人更慢消耗心情值。
-憂鬱：比別的獵人更快消耗心情值。
-膽小：被怪物攻擊一下就害怕的逃跑。
-倔强：被怪物虐也不逃跑。
-害怕醫院：每次去治療所都害怕。
-英雄心態：比別的獵人攻擊力高，攻擊速度，移動速度快。
-富有：比別的獵人打怪時獲得的金幣多。
-老千：比別的獵人强化成功率高。
-金剛不壞：比別的獵人受到的傷害更低。
-火箭：比別的獵人更容易閃避。
-遲緩：比別的獵人更不容易閃避。
-睿智：比別的獵人更容易使用致命一擊。
-遲鈍：比別的獵人更不容易使用致命一擊。
-嗑藥：喝藥水的時候發出奇怪的聲音。

FYI，實測平均要150-200個箱先出到一隻翼

最強武器時裝就係大天使，四職都有

不中用係正向性格黎，因為代表你可以平買佢d 材料

升左上達人揮手區 終於可以認真刷裝

點練得咁快

重點升3,4隻 沖上100lv轉生
之後其他魚蝦蟹修練
上到可以五星裝先練其他角

客服重放緊假 已經無掛兩日

游俠L刷左勁多隻
都唔見一隻狂戰L

達子我又撳撚錯制，冇撚咗個save啦，正一仆街垃圾game，寫game嗰條友識唔識上網睇人點寫login架

隻GAME都係玩鬥快刷圖升LV
遊俠唔會慢過狂戰

係 佢SAVE檔好似D GAMEBOY咁
完全係脫節

點解你地要save

換手機玩，
出街就用第部機係home掛

隻垃圾寫code狗，達子我唔撚再玩啦，del game 了

我仲諗住買寵物
原來啲石係買嘅個寶箱？

BUG石先會買村長
D時裝加得個少少有咩用

村長可以抽最上級卷，+15卷同+20卷

你抽過就知幾難先中＋15同＋20

所以你抽得呢d 都係賭仔心態博一博嫁啦

同埋未去到5星裝 根本唔洗＋15
村長箱係課長玩物

BUG石就話賭仔姐
你無課抽返黎係空虛

LIHKG有多5個位
串左嘅留名我批

大家記得分解無用低級料去獎勵商店抽野,每日有5次。我剛剛先見到

有咩抽

有錢，頭先抽最好係張獵人外觀卷，唔知最好有咩出